8月5 全線泰和堂中醫診所免費診斷！！！

大家當日唔舒服記得睇醫生！唔好死頂啊！！！

有病醫病，無病都可以調理一下呀

push

推

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

好撚唔舒服番唔到工